改名撚係最劣質既POST

最唔好笑, 最無聊, 但又玩左最耐既POST

人工吹水大會夠劣質啦

無圖的帖子就是劣帖

金鐘回帶post